有冇以前支持開達哥，而家反而唔鐘意佢

冇乜點唔鍾意佢
只係估唔到佢都係d為左錢而放棄人性既人
仲話中文系

睇佢大
見住佢由以前真心打機變到而家發錢寒